發利辣椒陀地妹，給我不一樣的感覺

一直都想講吓佢，佢喺舊四都有啲名氣，不過係負名氣……
老老實實，從客觀角度，佢表面上係串係黑黑地面(事實上佢又真係健康膚色)，或者話係目無表情……
但再望真啲，佢其實似旺中新之城門口企喺度等人嗰啲潮女，或者MK妹。
但事實上呢，第一佢唔食煙，第二佢有閱讀習慣(唔係睇八婆雜誌囉)……
話佢係一個不食人間煙火嘅文青少女也不為過……而且你由一見到佢開始你係唔會質疑佢究竟係咪真係地道香港人。

一雙粉提巨乳，一身充滿藝術氣質嘅紋身，配上陰唇環同修剪整齊短小嘅陰毛，佢嘅身體已經係一件藝術品……
樣，的確唔係可愛唔係精緻，好普通鄰家少女樣，時而化妝時而素顏，而我卻總分不清佢幾時有化妝幾時無……
好多人話佢睇完唔入會嘭門，入到去又好cool唔講嘢，沖涼三點式，做嘢求撚其……
唔好意思，以上各項我由第一次見佢嗰陣到依家一樣都無試過，話說第一次見佢我仲唔止睇咗一次……
我唔會話佢無，因為我有問過佢佢都有認，咁如果你預到可能係你唔好彩……
同埋多過一個人企喺佢門口佢基本上係唔會開門，廢事浪費大家時間……

Cool樣係天生無辦法，沉默又係佢性格嚟，你睇佢一身紋身又脷環陰唇環都知佢係性格派。
但cool唔等於真係寡言，破唔破到冰完全係睇你。
你想同佢溝通到，sorry真係要講緣份……
自問唔係靚仔更唔係溝女高手(係就唔使出嚟搵囡啦)，so far每次搵佢都可以雞啄唔斷。
同佢傾計好自然好舒服，雖然都只係傾吓閒計講吓行情，但起碼佢從不做作，講嘢絕無高八度……
而且，佢笑起上嚟其實都幾可愛……

佢做嘢真係好正正常常基本功做到足……
沖涼話佢三點式甚至一點式嗰啲，你哋究竟知唔知乜嘢先為之「三點式」？乜淨洗三點會超過一分鐘咩？三十秒就得啦！咁搞嘢主要都係搞你兩粒lin同細佬，唔係想人同你捽埋腳趾呀嘛？
係有啲服務好嘅囡囡會洗得好仔細同你沖個涼都數以分鐘計，但又咁喎，大家total一般都係俾得三十至四十五分鐘左右，咁你想前後花一半時間係沖涼度定搞嘢先？
吹，有人話佢無好好利用佢粒脷環，吹得求其又hea……
我想講，就係有脷環先用唔到條脷，所以一定有取捨……唔通你想穿套定用脷環同你細佬刮痧？
仲有，佢做完前戲會自動坐上嚟，而由呢一刻開始佢會投入享受埋一份……
望住佢滿足嘅笑容，忽然發現原來眼前呢個辣妹並非不可征服……

但佢真係好怕人搞佢粒lin，要溫柔氹佢先會欲拒還迎俾我啜幾下……
算啦佢咁怕痕，揸下猜下波享受下佢對巨乳手感已經好過癮……
其餘咸故無謂再講，性愛之事乃兩人互相配合方能達至真正高潮，如果我話佢有真水有收陰肌到時你搞極都無咁你應該怪阿囡不在狀態定你自己無本事？

常言道：你點對人人點對你！
有時可能大家自己不知不覺間流露出令囡囡反感嘅面目……習慣以傳統典型嫖客心態去洗樓睇囡，最後只會睇到一班好「典型」嘅性工作者……
如果識得多啲設身處地企喺囡囡角度去思考，其實係可以幫到自己更容易排除唔適合嘅囡囡而搵到適合自己嘅好囡囡。
如果單純從服務講，Karen一定唔係最好，但要數為人夠真，佢絕對係數一數二，唔做作扮嘢，比時下好多假到核爆假到隔住道門我都覺得佢叫得好假嘅囡囡，又或者整到成個人造人咁款嘅囡囡，佢實在難能可貴嘅貼地得多。

有d師兄話易熟。

但由於太黑面一次都冇入